理大留守手足將會成功拖住守係外面既狗無得投票

盲腸

wow good idea wor

狗一向唔投票

係手足冇得投票
班狗換班咪投到